今晚口號：光復香港 時代革命 建設民主中國

大家都係中國人

而家出去點對得住醫護手足呀

諗起手足入錢比支聯會 再大大聲叫大家一齊嗌 結束一黨專政 建設民主中國 就打晒冷震

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣